---
title: "Opquast - Une formation pour l'accessibilité"
description: ""
date: 2021-12-08T11:00:00+01:00
tags: ["Tips", "Avent", "Accessibilité", "Couleurs"]
cover:
  image: "/images/8.jpg"
  responsiveImages: true
  caption: ""
  alt: "Chiffre 8 du calendrier de l'avent"
showtoc: false
tocopen: false
hidemeta: false
comments: true
disableShare: false
---

> Après vous avoir partagé un petit outil pour vous aider dans le choix de couleur de vos fonts.
> Après vous avoir partagé une conférence passionnante.
> Maintenant vous devez avoir envie d'en savoir plus sur la mise en pratique de l'accessibilité sur vos projets : mais comment faire ? par où commencer ?

À ce genre de réflexion, je n'ai qu'une adresse à vous donner celle du site d'[Opquast](https://www.opquast.com).

Et ça tombe bien car aujourd'hui, date à laquelle je rédige et publie cet article, c'est l'[Opquast Day !](https://www.opquast.com/opquast-day-n9-le-8-decembre-2021/)

Si vous voulez en savoir plus sur Opquast, je vous invite en premier lieu à les contacter. Vous pouvez aussi lire mon article de retour d'expérience sur la formation que j'ai suivi l'année dernière - [Article sur ma formation Opquast]({{< ref "articles/opquast.md" >}})
